<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Weak Ontology</title>
    <description></description>
    <link>http://localhost:4000/blog/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/blog/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 09:46:56 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Aug 2019 09:46:56 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.6.3</generator>

    
      <item>
        <title>Learning in Circles</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;em&gt;Summary&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h5 id=&quot;todo&quot;&gt;Todo&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Duis id ante elit. Aliquam quis tellus id orci eleifend finibus. Donec consequat justo ligula, eget sodales purus hendrerit at.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Ut at interdum nunc. Maecenas commodo turpis quis elementum gravida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nunc ac sapien tellus. Quisque risus enim, tempus eget porttitor in, pellentesque vel urna.
 Donec nibh massa, rutrum a sollicitudin eu,
lacinia in lorem.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h5 id=&quot;graphic-design&quot;&gt;Graphic design&lt;/h5&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Graphic design is the paradise of individuality, eccentricity, heresy, abnormality, hobbies, and humors. - George Santayana&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Vim te case nihil oblique, has partem interpretaris ne, ad admodum accusamus nam. Usu utinam dissentias referrentur ne, vim accusam voluptua pertinacia no. Est no posse utinam inermis, brute errem mentitum et ius, te prompta albucius quo. In pro simul soleat regione.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://images.unsplash.com/photo-1433785567155-bf5530cab72c?ixlib=rb-0.3.5&amp;amp;q=80&amp;amp;fm=jpg&amp;amp;crop=entropy&amp;amp;w=1080&amp;amp;fit=max&amp;amp;s=1348aea714b9493fa61a09a8c01113e6&quot; alt=&quot;alt&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ne reque offendit singulis mea, ad eos ferri doming nostrud. Duis suscipit usu ut, fuisset pericula ex est, et porro prompta his. Audire definiebas voluptatibus et duo, aperiam ocurreret ad nec. Vel ad nostrud principes. Ad liber congue iracundia sed, eirmod erroribus eam te, has veniam epicurei ea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pri probo alterum aliquando an. Duo appetere laboramus intellegat ea, ex suas diam exerci vix. Mel simul debitis id, est nusquam fuisset mentitum in. Te mei iudico iisque.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/blog/Learning-in-Circles</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/blog/Learning-in-Circles</guid>
      </item>
    

    
      
        
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    

  </channel>
</rss>